有咩原因男朋友會突然消失咗

第4日
Messages all sent and delivered. Not read.
唔敢再text佢。
唔敢再打電話畀佢。
問過佢朋友佢好健康仲有約出嚟見。

究竟有咩原因佢會突然消失咗？

確定自己唔係gay

搵你做sp當自己真係女朋友

仲停留喺kiss階段 開始咗2個禮拜咋

唔存在嘅野係唔會消失

非gay認真po 巴打可唔可以救下我

留tg交流下

中出即飛

都有可能。
一齊一段時間都係夜晚見 或者係我晚晩發夢姐

可以呀呀

未去到嗰個stage

帽已帶

去完個兩日一夜camp就冇出現過
應該星期日晚出camp

知佢冇可能睇到
但想喺度多謝一個陌生人
我尋日喺campus一角喊到就死嘅時候
佢遞咗包eclipse同兩張紙巾畀我
多謝你 我會keep一世

會keep兩張紙巾一世嘅人
唔難理解你男朋友會突然消失

點頂啊

我女朋友都失蹤咗廿幾年

咁我就用我以前既經驗話你知
好大可能佢同你「一齊」之前只係有好感
我唔知你地邊個主動，
但係相處左三日之後發覺真係唔係佢杯茶
所以就玩失蹤

利申：本人親身經驗，仲要試過二次
Ok!我認我仆街

Keep包糖個包裝姐
怕煩親人 幾鍾意幾開心幾重視都唔會好大反應
淨係自己儲埋啲嘢

你唔好理有咩原因啦 事實就係佢唔中意你

表示分手囉

試過一次
溝完發覺唔係果回事
早走早著

唔想承認但都應該係咁
講到幾愛 以前幾咁孤獨 幾慶幸識到我 原來講出口好容易

你唔仆街㗎！正如我都唔會覺得佢仆街(如果佢真係咁而失蹤) 始終我都唔會想見到一個我重視嘅人夾硬屈就自己而唔安樂㗎嘛 我諗開始一陣就想講分手 應該好難開口
以後唔好再咁對人就得喇

可能係個男仔對你淨係得好感，但係又未至於鍾意，都叫臨崖勒馬未係好耐，好過佢食左你先知自己唔係咁鍾意你，個男仔都未算太衰，衰就食左先講la
不過絲打你要唔好灰心，都唔洗記住個男仔，實會有第二個欣賞你嘅人，加油呀

鬧醒我

知道了多謝你呀
仲以為咁難得搵到個愛自己嘅人

渴望自由

我之前都係咁問自己點解佢會無啦啦消失
不過你真係永遠都唔知個答案
可以肯定嘅係佢真係唔中意你

搭馬航,被公安拉左,被消失,被自殺,自願搭洗頭艇等等

本身已經好自由

本來去兩日一夜
但唔好彩而家變做15日啫
冇事嘅，第16日會出現返
不過個人會瘦咗囉

絲打同是天涯
好心悒 點解個天畀咗我嘅嘢 可以咁快拎走

你比自由，同無人管既自由兩回事

心水清

好黑心咁寧願佢係咁
What have I become

真係㗎？

可能 有更好

好辛苦
點解會粒聲唔出走咗去
早幾個月開始我爸就冇返過屋企
完全冇交代
我識安慰媽媽
冇諗過轉個頭發生喺自己身上
原來真係好痛 好無力

呢種行為好青春
樓豬呢個人生階段一定好難過

樓主幾多歲

好難過這叫太易動情

唔係

Yr1 小薯

你係咪『自問中上樣』?

縮沙 但又無勇氣直接面對

真係冇乜好辦法
人生好似總有一段/幾段時間會好重感情
希望你快啲捱過去

過多十日就應該喺鄰國返嚟

肯定做錯野黑佢憎你唔知
直接block 你咪算 唔聯絡 日子耐左當分手

呀唔信佢係咁呀

你太港女

知道了多謝呀

快啲返嚟

P.S. 唔係講緊捱過呢段關係
係捱過呢段時間

因為你心態改變唔到
下一段關係其實只係loop緊

佢又冇block我 有keep住online 淨係唔覆我

對唔住

你係咪成日發皮氣？

明白但真係好難改 由細到大都係咁

唔係呀 冇乜點對過人發脾氣

同意
我都試過
一齊左之後好快就無疾而終

我都係

我條女都失蹤左幾日

其實「改變」個term唔啱

經年累月訓練到自己心態更強韌
到時你就易啲應付到各種改變

同埋你只係未遇到啱嘅對象
真係適合嘅對象係唔需要你擔心

無咩原因
只因佢識左第二個
前女友由一月中失蹤到依家
都習慣變番自己一個

點解咁多人都話嚟就嚟話走就走

冇事呀嘛？

有冇原因㗎係唔嬲咋
冇事嘅冇事嘅

加油呀 好硬淨

佢根本唔鐘意你，同我以前個香港ex一樣，我冇理佢

我都估你好細個所以get唔到我講乜
我意思係佢去大陸叫雞俾公安拉咗行政拘留15日呀
見你好似好慘咁，都唔忍心恥笑，希望我估錯
祝你好運

我會努力㗎 仲係成個細路咁𠻹

佢叫完雞比公安捉呀
真心膠

Sorry個腦唔多識轉

知道了 多謝你呀呀

點解唔鍾意又同個女仔一齊呀？
我最後一次見佢仲有同我講第二日見㗎

我都覺得係呢個原因
因為佢係其他人面前都正正常常嘅話
冇可能唔理你

無論咩理由都好，樓主你呢段感情一定無希望架啦，希望你快點王下一個好男人

佢好似有埋新仔了....
無話硬唔硬爭既
依個世界無話無左邊個唔得
既然個心唔係你度
你點想留戀都無用

行政扣留15日

我嗰陣都好傷心 完全唔明點解會咁
我嗰陣都係一齊左個幾月佢就消失左
唔開心一排就好忘記佢 因為真係唔值得你為佢傷心咁耐
我淨係覺得好無負責心 而佢地唔知其實咁樣做真係好痴線

可能發緊夢，訓醒連個樣都唔記得

你地識左幾耐一齊
狼冇機會係本身未算太了解對方既內在
然後一齊左後個男仔先發現你真係唔係佢杯茶
但佢又係果種唔會講清講楚既人

發覺到男人同男人都係生唔到仔 所以走佬

但真係好奇怪
佢冇block我冇unfriend我
Ig佢上個禮拜改咗個username 係喺佢個名後邊加咗我個姓 (唔知有冇其他意思同埋我哋冇follow對方)
所以我覺得佢係出咗啲咩事 但佢又有online 朋友又話佢正常

真係咁絕望呀？但多謝你呀

知道了

知道了不過等多一排先唔信佢會咁對人⋯

個夢好真實

開始冇耐就散未算好
好過拖你幾年一邊拍一邊食女

嘩你條仔咁撚大個人鍾意就鍾意 唔鍾意咪講聲至走囉 吊住人好撚好玩咩成個傻閪仔咁點同佢一齊呀 絲打你都快啲醒啦

我都想知

好似係嘅嘅

我都唔明講清楚好難咩

等下啦唞下啦啦

你會等到幾時

肢解了

想分手

我都試過
去完ocamp，應該要出camp但冇應機
我煩左佢勁耐
到我問佢係咪要分手佢就應我了
最後真係散左

中出完

瞓醒

樓主你個名好得意

護眼POST

等到我知道發生咗咩事為止明明最後一次見都好地地

還返佢畀我

到老啲你實係嗰班上鏗鏘集星期日檔案儲埋成屋垃圾
鄰居投訴惡臭甲由蝨etc嘅累街坊廢老

做乜唔直接講
我咪應承咗你 只要你想我喺度我就一定會喺度
你想我走我就會即刻走
你想的話我一定唔會令你覺得辛苦難做

去camp真係好危險

未去到嗰個階段

一世未醒

我同你情況完全一樣，不過佢係我女朋友，whatsapp原全當我透明唔洗自己開post了

多謝呀
細個同哥哥好鍾意數碼暴龍嗰隻番長獅子獸

佢唔係啲咁嘅人 身邊都冇乜異性

我都係中意戰鬥暴龍獸
蓋亞能量炮

我嘅世界得返一半人口
就係我自己

好似啲囤積狂咁 成日畀屋企人鬧但我有洗乾淨㗎

都係最近嘅事？有冇發生過啲乜嘢啊
加油啊

未去到嗰個stage呀

佢可能係特工

agger

佢想同你分手

因為冇咩異性，所以一有異性係身邊就立即狗衝

好慘

屌個男仔都有問題啦 勸樓主快點分手

係咪佢想扑野 你拒絕呀

可能係

學生哥嚟姐

但佢冇block我㗎

已經唔中意到同你講句分手都唔想 知咩事

乜會咁嘅咩

你send 左啲 msg 比佢呀？ 係咪覺得你煩先唔應你？
男人有時煩惱緊連身邊朋友都唔知

佢想出現自然會出現

因為出左DEVIL MAY CRY 5

好攰

28號本來仲講緊今個星期幫我慶祝生日，雖然識得唔算長時間，但都認真左都以為分開至少會講聲明明話會乜都直接講。你都加油

其實佢可能有第二個 親身經歷過。

我冇選擇權呀

連block你都懶ardamn. Same here

冇呀佢冇問過
基本上都畀佢掂

出聲呀下次要擔心死人㗎㗎

1.太煩

咪問下佢weekend做咗咩 嗰晩會唔會見到佢咁
失蹤後我頭一兩日隔至少5 6個鐘先text佢一次 打畀佢都會早幾個鐘預告咗先

而家唔敢再煩了了

明白了

行政拘留

生日快樂呀佢可能有佢原因嘅⋯頂住呀
我會繼續等㗎

Sorry...冇事呀嘛？

block咗我至少知咩事

係咪做紀律部門

原來沒有 從來都沒有

冇煩了

讀緊書

咁 send 多句 "係咪發生啲咩事？ 我會一直陪住你嫁，有咩事我地一齊面對，我等你返黎呀"

都係無回音既話就死左條心啦

其實係咪未一齊

你咪踼爆樓主

答案係確認左自己係gay?

一齊咗㗎

非gay

係所有直嘅男人都係咁

展開新生活吧

好賤呀~~~~

同我男女角色調轉

認真
勤力d洗牙

唔係local嘛？
好多外國人一開始都係當date下架咋（無論你地錫過甚至扑過都好）
真係認真覺得適合先會叫做一齊

你地係咪真係稱呼對方做男女朋友先？

你口臭

同樣經歷發生過
嗰幾日好擔心
佢過多幾日應該會message你話分手

直接問佢係咪想分手
你以為慢慢等佢就會開心返黎中意你咩
兩個星期已經搞成咁 你地一定行唔得耐
長痛不如短痛

係真唔係 希望可以快啲過去 做個大仆街

仲以為自己開post

揾到第2個

韓仔真心中意潛水，樓主盡早止抽身止蝕離場啦

利申過來人，韓仔正仆街

韓仔正仆街

好彩你未畀佢扑 快撚D走

遲D你喊都無謂

笑死

加油呀唔知巴定絲
消失真係好唔尊重人 希望你盡快放低

鍾意一個人可以唔需要理由
唔鍾意都係

好乾淨 口冇味

佢有officially問我are you my girlfriend now咁樣樣

辛苦曬希望唔會會

唔夠膽問

要珍惜呀冇事咪咪

乜係㗎咩
其實我之前都見到有po講佢哋好急 來得快完得快
但個個人唔同嘅至少佢好gentleman

丨

係㗎咩

咁佢冇要求過嘅⋯

係絲 知道 多謝你呀呀

唔係呀嘛

好心啲男人唔好下巴輕輕 當初死溝爛溝 講到自己幾識諗幾成熟 幾想一齊行落去 點知？溝完條女就棄如敝屣 你嘅感情可能唔係真 但係會好影響對方就一定真
依家都諗唔明 唯有當佢衣冠禽獸 知人口面不知心

btw我上任唔是韓仔

會唔會係你太煩

唔關事係邊讀書事，我之前識個個直頭係香港大，係骨子裡有種賤格既品性
樓豬唔好再幫佢諗咁多原因我可以擔保佢過多一排就會走番出黎同你講sorry呢排好多野煩好大壓力需要d me time，跟手氹你兩句然後話想你安慰下佢攬下佢然後就

好正 我都遇過啲咁既人
一開頭都有隱憂 但又懶成熟咁說服我係認真既乜乜乜
等我信左佢一齊左 無咁耐就玩失蹤

唔unfollow 唔block
Ig story繼續睇 就係唔回你信息
我都想知依啲人諗乜
大佬想分手我實比你分架 比個signal都得掛
消聲匿跡足足成個星期dllm

哈 唔知會唔會係同一個人

呢d人到底諗乜

多謝你
但我仲想畀人呃多陣先唔想信佢會咁

唔好唔信啦
我當初夠唔信啦 卑微到幫佢諗撚曬理由自我說服
每朝起身第一時間check電話睇佢有無覆機
過來人表示 你只會一次又一次失望兼耗盡耐性 越黎越絕望 終日患得患失
放過自己啦 鍾意一個人有千萬種方法 但係老虎蟹都唔撚會咁
說服自己佢已經唔再愛你 你當佢有第二個又好 俾車撞到失去你地嘅記憶又好
算啦
時間唔長 sunk cost有限 你越拖只會越唔捨得

我都係咁諗

韓仔就算9數
我個ex可以突然消失一個月
跟住又扮無嘢咁出現
一係呢頭話轉頭過嚟搵你
等咗幾個鐘唔見人就call佢
Call極都唔聽，消失幾日又彈返出嚟

絲打還好嗎
其實想分開 講清楚咁難咩又要失蹤又要避開人唔係仲辛苦咩

韓仔都食唔打你都偷笑

試過追緊某個女仔好哋哋又係咁，搞大場龍鳳都係想你知難而退啫，樓主識趣吧

多謝呀絲打，雖然好難快樂暫時認真，絲打，唔好浪費時間等佢啦，呢啲野唔洗講到咁明我果個係好宅被動，唔會敢講果兩隻字頭果幾日都仲會諗佢可能冷靜完搵返我呢結果，不打搞了我知分寸。

早走早著，韓仔冇好仔
大部分都係大男人主義同埋鍾意玩失蹤周圍flirt女
直接問佢你係咪想分手啦，唔好驚
係㗎話就叫佢仆街啦

我宜家既情況都係咁 成日stalk住佢有無online
不過就算有又點 都唔會覆我
見住佢睇我IG story 又心痛
但又唔捨得unfollow 可以點

女人都可以係咁岩岩上星期遇到第一個，好似當你透明當你無架在過咁，好痴線第一次比人咁對待

但真係好難 佢一路都對我好好 連半個討厭佢嘅理由都無

辛苦晒絲打當咗佢失蹤完返轉頭搵你你點反應

以前真係冇聽講過佢哋文化係咁
好似咁樣stereotype人哋唔係幾好
但原來咁多巴絲都經歷過...

死心啦 佢唔鍾意你先會咁

你連被中出飛嘅價值都無呀